群体中的人和气氛
=============================================

:slug: community_environments
:lang: zh
:date: 2017-05-18
:tags: 
:desc: 那些咱讨厌的气氛，剩下的应该都喜欢🤦‍
:series: 胡言乱语
:issueid:

.. PELICAN_BEGIN_SUMMARY

那些咱讨厌的气氛，剩下的应该都喜欢 （或者至少不讨厌 😂

.. PELICAN_END_SUMMARY

.. contents::

一份苍白无力的「免责声明」
---------------------------------

    @ :fref:`tcdw` (跑 😂

* 咱不喜欢不代表大多数人不喜欢（有人说不定还喜欢 🤦‍）

* 并不想针对某个群体或某个人 :del:`如果真对号入座了还请装作没看见……`

* 然而有时咱自己也做了同样的事（ :del:`这不是双重标准么……` ）

* :del:`还不是因为咱太敏感了……`

讨厌的气氛 （程度不分先后🤦‍
-----------------------------------

    可能以后还会更新…… 😂

* 一上来或者一言不合就菊苣啦大佬啦大神啦一类的叫。

    嗯地球上最不会灭绝的物种就这些了……

* /me 提问然后没人搭理，一种被阿卡林附身的感觉 😂

    就算不知道说不知道也好啊（虽然有人认为不知道就保持沉默没什么问题……

* 解决问题时跑题跑的漫无边际，最后问题也没解决……

    先解决当下的问题再来优化好不好 ……

* 新人来提问然后被甩一脸提问的智慧然后被吓跑

    别忘了咱和汝曾经也是新手过嘛，态度温和点呗……

    :del:`虽然大家都很忙不想在朽木上浪费时间……`

* 太早的给某人下判断，:del:`例如笨蛋智障一类的`

    🤦‍……

* 在主题群里跑题跑的漫无边际 😂

* Don't feed …… 

    the trolls ! 😂

* 没有共同语言……

    那咱进去干什么……

好吧一时就想起来这些…… 😂😂